[續]試下用水魔法？有咩好處先？？？

點解唔開發新技能用水，對popo傷害好大

見上一個po咁多人支持， 睇完下面啲留言，做啲歸納先
1）加咩都得， 大家創意無限我喺度講都講唔曬
2）可樂加萬樂珠
3）可攻擊(濕，笠，臭)，可防禦(跌)
4）濕膠袋自帶跣既效果
5）水攻係辛苦死佢地，無孔不入

解決技術性問題
1）射程: 我哋依家有大彈弓, 但係其實就算掉得唔遠都唔怕, 佢地前面成地都係不明液體包括油，梘同埋爆咗嘅膠袋, 跣都跣死，最梗要夠多

2）水:依家打地區戰，水喉水供應多咗， 不過都會有運上前線嘅問題， 可能要用黃白藍膠袋或者街市車嗰啲先運到大量， 但係回歸返原始方法， 用人鏈逐隻逐隻保鮮袋水彈咁運都可以

3）唔識爆: 有冇人試過用媽媽喺超市買生果嗰隻保鮮袋(非密實袋)？ 我諗應該會容易啲爆？ 但係都係嗰句， 就算唔易爆都好， 佢哋身邊周圍都係水彈， 就好似你細細個落咗波波池一樣， 仲要呢啲水彈係一踩就爆， 一係就踩落去踩波車仆街

4）輿論: 大家都擔心會俾人屈係腐蝕性液體， 但係我哋用嘅係保鮮袋， 我覺得由佢點講都冇所謂， 即使佢係話有害嘅不明液體， 一定唔夠其他攻擊物品咁強輿論，加上大家有 laser gun一事加持，火又出咗，水攻又唔見血

Btw, 得個講字係冇用, 希望見到有工廠妹/仔會一齊試，現場整完大量， 利用物資鏈運上前線， 再畀前線決定用唔用

仲有冇 brainstorm？？？

唔係話唔用舊招， 只不過係想加啲新嘢試下

直接用磁七彈啦，好難洗嫁

覺得有用 推

勇武是要對警/黑社會

政府唔係民意授權
捆綁大眾民生同政府角力毫無意思
所以阻人上機個兩三日冇意思

但接機係有用 因為可以宣揚
Hong Kong is China already
Stop trading with Hong Kong
加速外資撤離?!

政府權力來源自武力 aka軍政府
只有削弱到警力才可與政府角力
eg堵路遊行/圍警署
但示威者代價都會因此上升

所以唯有係經濟入手?!
罷買罷工 /將港元兌美金/轉移資產/令外資撤離?!

仲有冇啲咩問題要改善

好重，咩足一日用兩分鐘

《科技樹》實測-遠距潑漆畫-教學「多圖」lihkg R&D推薦

已開發 入米青都得 任何液體類都可以
用紙杯可以扔好遠

咸水射警車同popo 有冇諗頭 一個唔覺意射中電話或者部call 機 咁就奶焦啦

雞蛋係咩系魔法

［神器開箱］八月就到，又係Ocamp水戰嘅時候

可能係召喚魔法，不過失敗咗

係

你要做水系魔法師，建議學以下技能：

1, 【水油定身術】 控制系魔法

2, 【高蝕水龍彈】 群體攻擊魔法

3,【液態元素表】 水系最高技能

咁貴既, 街市有無D 散裝好似D 米鋪咁一斤斤稱

去到先入水
放地下，用先傳
要撤就做防線， 傳畀前線放喺地下

推

Wohoo

諗下方法開消防龍頭
用黃色頭既水真係玩死班狗

水現場有大量,

水馬有水
周街公廁
有手足識拉街邊啲水管
點會驚無水

其實落糖水蛋有無用？
大熱天時癡笠笠

上次沙田去到終點附近
隔黎先有間佳寶
又可以玩油
驚咩無資源

地區戰正

所以我咪話用咩都可以
所有液體

有冇師奶答到

咁毒

可以轉職做蟲系，夠輕

我怕。。。

白英泥入落水彈到，打落去痛得黎，等佢乾左就......

職安真漢子

要去阿差啲舖頭問

push

齊齊去超市大入貨

由七月開始已經講過漆彈幾千正評得幾個人肯用

水系+蟲系

無乜人買咗大彈弓
想射都無得射

我有個建議: 新增一個毒系

以前我老豆話我知可以自己用乒乓波整煙霧彈同臭彈。

老豆比左條link我

到時就算係水，都嚇到佢地唔知咩液體黎

34蚊12罐，平均每罐2個幾
好處:
1. 唔洗制作，可以即時請人飲
2. 拎住一大袋都唔犯法(比人搜身一句買黎飲就ko)
3. chok完著地後多數會自爆
4. 痴立立
5. 真係可以自己飲用
6. 唔怕比人話係不明液體
7. 比氣球/保鮮袋更有手感，請幾十米外既人飲都唔難

有100個人願意比34蚊就有1200罐
有1000個人就

push有晒教學

要制作，唔容易呀

去d蝻區搵，佢地會有成筒
印象中油麻地街市見過，幾錢就冇研究

點解唔用水槍 我見唔多人用

真真假假

愈輕裝愈好啦

用屎水係咪仲正

射程太短
好多水鎗射程都係10米內
但對住狗50-100都有危險性

我驚分唔到武器同飲用水搞到tk多啲

水彈應該相對容易整啲

我唔會割席但係我會坐遠啲。。。

玩粟米粉玩塵爆有無得諗???
擲去斑狗果邊佢哋一開槍就

所以係用保鮮袋
唔會用膠樽

易 tk

濃度夠先會tk姐，有顏色，又可以嚇到班狗唔敢開槍

之前試過飲咗滅煙隊啲水

咁你都冇事

而家兩邊距離閒閒地都50-100米

如果要射程遠可以考慮扭蛋

當然記得個蓋唔可以扭太緊

如果純水既話係冇用
最低限度要水彈溝栗米粉，整到佢傑傑地先會加快消耗佢地體力

又唔會爆頭..賤得過狗棍加圈扑濕人

推水魔法

仲有人推

其實真係唔明
明明咁好IDEA
咁耐都冇人用